{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057616",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "익산 영월당 한옥독채펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時からで、チェックアウト時間は午前11時です。 料金は基準人数に対するもので、追加人数がいる場合は追加料金が発生します。 追加で入室する人数がいる場合は、事前に相談する必要があります。 追加人数は宿泊しなくても料金に含まれます。 ペンションはペットの同伴入室ができません。 バーベキュー場やその他の付帯施設を利用する場合、追加料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は状況によって変動します。 予約管理は時間差によって若干の誤差が生じる場合があり、二重予約が発生した場合は先に予約された予約が優先です。 基準人数と追加料金はペンションの運営ポリシーによって変動する場合があります。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できず、IPTV及びWiFiを利用できます。 韓屋キッチンの客室と禁煙区域があり、バーベキュー場と駐車場も利用できます。 近くには渓谷があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、料金はどうなりますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数は宿泊しなくても料金に含まれますか？",
            "answer": "はい、追加人数は宿泊しなくても料金に含まれます。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴入室はできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場やその他の施設を利用する場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場やその他の施設を利用する場合は、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理はどのように行われますか？",
            "answer": "予約管理には若干の時間差があり、二重予約が発生する可能性があります。先に予約された予約が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような客室がありますか？",
            "answer": "韓屋キッチンの客室と禁煙区域があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "周辺には渓谷があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 288,
        "QA": 308
    }
}